又圍狗屋做咩?

又圍狗屋做咩?

be water呀。。。。。求下你地